法國法國喺世界杯度成日攞紅牌

唔知今晚會唔會有人攞呢